開始講定614罷工？

大口狗講明下星期4表決
姐係要打足一個星期

614星期五罷工
可以比大定連屌三日

而家宣傳定614？